我現在要正式分化你哋！！！

以後見到老人家分返開銀絲族定廢老一族！
前者先係創造四小龍之首及東方之珠嘅上一輩
後者大多都工聯會67暴動啲friend

銀絲萬歲！！！